醫院排隊專科 要等三年？

算快

樓主性病唔等得

個問題吾係等幾耐， 而係咪需求高到一個人要等三年。

通常話人on9 ，本身自己都係on9架啦
你慢慢等